發現自己痴痴地線

突然間有一日發現自己揸揸下車會同自己傾計
有時又會好high high到唔似係自己

有時又可以好平靜 發白日夢
直頭入左夢幾分鐘都唔知

有時唔開心會同自己傾計 講下自己有咩問題同點解決好
傾傾下又會開心返

有次同朋友講我會同自己傾計
佢叫我去睇醫生
我就無再同人講呢樣野了

我成日係房自己同自己傾計 有咩問題？

死啦
我都會